HKU space 考試答案漏填題號 一問

係咪老師唔會改，直接比零？

恭喜

我而家係咪你老師啊？

未必係個老師改
可能係tutor/老師b拎住份marking scheme改
所以你d分

會成科fail 可以準備定retake

幫你搵都費事

我朋友試過，比人踢左出校

老師

睇晒你全份卷都冇寫題號，然後F你

利申你阿sir

樓主去返下面網頁匯報情況就得,通常唔會扣分

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

X你 我出咗成績 A+